我想向我班嘅小朋友講

香港最珍貴的是什麼?

是香港人
香港沒了香港人只是爛地一塊
所以每一個香港人對於我來說都是一個很珍貴的存在
我很珍視他們
特別是拼命保衛我們家園的他和她

這五個月來
一班的哥哥組組、叔叔姨姨、公公婆婆
即使被炮火一次又一次的催殘
但他們都一次又一次爬起身，奮力對抗
為的都是留下一個美好的香港給你們
老師對你們不求什麼
只希望你們可以秉承著義士的期盼和情操
踏在正途上茁壯成長

老師你明天罷唔罷工

今時今日做老師 咩都唔可以講
我地未來既棟樑懵然不知..